【開心大發現】原來刷完牙係唔應該浪口

因為牙膏中的氟化物需要一定時間先至生效
唔經唔覺又塞錢入你哋袋

好似之前已經有post講過然後有人話香港啲水有chlorine所以𠺘口都唔緊要